有冇人好似我一樣 每個月出糧就買一張國指？只買上！

反正中資股只升不跌。

點睇9633農夫山泉

升，世界上難得嘅清泉

跌到仆街

俾位大家加倉啫

好彩你仲有糧出

年輕人為何不把握上車機會